麗晶報警內幕

Sorry 做左標題黨

事源我親戚係第9座夜間保安，星期六果晚11點幾突然有警犬係大廈門口，因為管業處出左通告要問清楚咩事先可以放班狗上樓，所以佢開左門問(佢已經知錯）。

班狗淨係問左佢係咪有人報警(佢答無），同管業處係邊就走左。（P.S. 管業處係隔離）

係過去兩日有好多麗晶嘅手足以為係佢報警所以鬧佢，但佢真係無。佢只係個無咩學識嘅伯伯，又唔識上網，所以先跟上頭份通告開門問班狗。

佢依家放緊假，黎緊都無諗住繼續做落去，但因為屋企家庭狀況問題，無可能負擔到賠一個月糧辭職，希望大家呢段時間可以放過佢，集中火力對準返瑞安。

我唔係想幫佢洗白，我自己都有去發夢，好明白各位手足。將心比心，如果發生係我樓下我都會好嬲，但其實佢真係咩都唔知，只係唔好彩返左夜更，希望大家可以比機會佢解釋。

求推po

P牌無得推

其實屌前線保安唔係最有效 四眼肥豬先係罪大惡極

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

依家無知已經係罪
希望佢經一事長一智
辛苦一個月買個教訓

佢都想，但大家都比較激動，佢唔係好有機會講。所以希望大家比機會佢解釋。

係真既自己去麗晶 上黎講有撚用 垃圾P牌仔

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

其實可能保安真係無辜都唔奇,本身間公司係紅底仲要依家呢D風頭火勢出左事一定唔會保個保安/幫佢解話,由得佢食死貓

對於佢嘅無知令到有2位住戶被捕被控告你又點睇？

推

我果晚都有睇立場live到完場，我睇到嬲到訓唔著，背心哥哥講野好有point，區樂軒可以返去訓覺，但果兩位居民係喺19座門口被捕，唔係第9座

座頭同管理處雖然係同一座但係兩個位嚟
所以應該真係唔關座頭事
管理處入面自己報唔會通知座頭佢唔知報警

幫手推

啲popo擺明係9告先，唔理告唔告得入，諗住捉得人多告得人多就無人敢出黎。但諗多左， 28/8 #metoo集會，1/9和你飛大家都要出黎💪🏻

多謝大家幫推

其實好多看更冇讀書都唔識處理，希望多d人推

借位推，大家入黎討論下！！！

應承我，可唔可以用盡每一條新聞價值，又用盡方法宣傳，先諗假新聞

有幾多人搞個座頭保安呀好心唔好衝出黎柒啦一有責任上身就個個耍手擰頭,又唔見幫手指證

喂 有片證明左唔係呀叔開架！係兩個居民咁岩出入緊放班狗入黎架！唔好亂屈呀叔開門好無！

op 話識佢，而且話係保安唔小心開左門，op 9up ?

阿叔無開門喎！有片影住係兩個街坊咁岩開門岀去，警察乘機就入左去。

仲有，警察入到麗晶係因為村口保安開閘。

佢老人家組織能力唔係咁好，我都聽左好耐先組織到件事，可能係我誤會左。

有冇條片睇下？有證明唔係佢開門就更好啦，當然我都會再問清楚佢。

多謝大家

好多麗晶街坊都知唔關佢事，應該唔會再有人去鬧佢